禁連登和telegram，唔禁高登和膠登？

個官諗咩？

邊有人會理

你睇清楚禁制令內容
不推文

禁止任何人非法"於網上論壇及通訊軟件"，包括連登及 telegram

未讀小學？

唔提高登？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

要逐一提晒全球？

因為知道已經無人上

嗰兩個網人流仲小過學校forum

包哂
連登同tg特別點名